ARK大軍立即出擊！！！！！

衝呀

130 gogo
今晚復仇之戰

逃生門

唔好升啊，未入夠貨！！

收嗲啦你
你仲想輸左幾多個名
利申 股東

我都係股東

升多過一日先出post啦

快啲跌穿100啦
未入夠貨呀

買好多支那股

Put爆佢